Последовательность чисел Фибоначчи
```
0,1,1,2,3,5,8,13,21,…
```
легко определить рекурсивно, задав два первых терминирующих значения и определив любое последующее как сумму двух непосредственно предыдущих:

```
F0=0

F1=1 

Fn=Fn−1+Fn−2 
```

На Haskell данное определение задаётся следующей функцией:

```haskell
fibonacci 0 = 0
fibonacci 1 = 1
fibonacci n = fibonacci (n - 1) + fibonacci (n - 2)
```

Эта функция определена лишь для неотрицательных чисел. Однако, из данного выше определения можно вывести
формулу для вычисления чисел Фибоначчи при отрицательных индексах, при этом последовательность будет следующей:

```
F−1=1,F−2=−1,…,F−10=−55,…
```

Измените определение функции fibonacci так, чтобы она была определена для всех целых чисел и порождала при отрицательных аргументах указанную последовательность.

Answer:

```haskell
fibonacci :: Integer -> Integer
fibonacci n | n == 0 = 0
            | n == 1 = 1
            | n == (-1) = 1
            | n > 1 = fibonacci(n-1) + fibonacci(n-2)
            | n < (-1) = (-1) ^ ((-n) + 1) * fibonacci(-n)
```
